做咩大埔咁多灰

因為敍利亞內戰

沖水飲架

天水圍都係 岩岩跑步食左幾粒

連登平均年齡有冇14，大家睇完呢個明曬

痴孖筋 係咁係天跌落嚟

支那仆街

香港無事？

大佬呀，係咪痴缐㗎偷窺我？唔係小學雞係乜?小氣到

缐你老母支那仔

近海好似多D

中國人唔可以上連登呀，你乜水呀?